有冇人冇野做又對環保產品生意有興趣？

如題
主要做e commerce
想搵人合作下
有興趣留tg傾下
但唔好expect 賺到好多錢

Btw 黑警死全家
只限手足

其實有諗過 但冇錢做 依家做都系義工咁做

除非義工 有幫個fd搞緊初創科技 系做汽油添加濟 系可以令到汽油/柴油車排放減少 而且慳到兩成油 其實系好撚work 都有人同我地傾合作 但香港人揸車都吾同你講減排 啲車隊試都吾試就話你吾得 要系香港搞其實好難 但就要花多啲時間囉 做貨車一定有市場 因為貨車好難出電動版

唔係做果d level
做consumer goods
易入門d
Resell下野發展下個brand咁解
呢方面野越黎越大需求，特別歐美左膠

係唔係蜂蠟布、矽膠飲管、手工皂果類product?

係 類似
真係有demand

依家呢個時勢真系難搞 我同個fd都系等緊機會 做住其他野維持生活 吾講政治活動 香港要搞好環保真系難 政府冇啲好嘅措施幫我地真系想做環保科技嘅 唯有去其他地方

你係本身有自己嘅products?

你可以試下同啲連鎖餐廳傾下

搵日約出黎傾下 大家交流下意見心得

做網店賣歐美，本地狗也不屌

Yes 不過已經唔想買落去

Ching 真心講句 掙扎落去 我相信你賣嘅野一定會比我嘅產品好 每個人總有低潮落捱日子 吾好比自己有後悔嘅機會

有興趣
做緊同環保相關嘅嘢，真心Marketing Branding可以傾一傾

竟然有

同問樓下
BTW CHING不如留個TG啦

好

推廣緊丫 但吾簡單

你有冇見過成功人士係上網搵partner?
咁你就知點解自己唔得了

係 所以想執左佢